\newpage
\chapter{Introduction}

Ce document vise à préciser les différentes étapes nécessaires à la réalisation du projet de simulation de robot.\\\\
Dans un premier temps, nous décrirons les fonctionnalités principales du projet via des diagrammes UC et leurs scénarios Cockburn correspondants, puis nous établirons les différents diagrammes d'activités.\\\\
Enfin nous nous intéresserons à la modélisation objet du projet via les diagrammes de classe.


\section{Planning}

\begin{itemize}

\item[\textbullet] 1\iere{} semaine
	
	\begin{itemize}
        \item Présentation du sujet 
        \item Constitution des groupes de travail
        \item Réecriture des spécifications
        \item Identifier les différents utilisateurs du systeme et décrire leur rôle
		\item Identifier les grandes fonctionnalités du système et description 
			  des scénarios informels correspondants
		\item Préciser les différentes configurations du robot et détailler 
			  son comportement pour chaque configuration
		\item Diagrammes UC de haut niveau
    \end{itemize}

\item[\textbullet] 2\ieme{} semaine
    
	\begin{itemize}
        \item Diagrammes UC
		\item Scénarios Cockburn correspondant
		\item Rendre le travail réalisé
    \end{itemize}

\item[\textbullet] 3\ieme{} semaine
    
	\begin{itemize}
        \item Diagrammes UC
        \item Scénarios Cockburn
        \item Diagrammes d'activités
    \end{itemize}

\item[\textbullet] 4\ieme{} semaine
    
	\begin{itemize}
        \item Collaborations
        \item Diagrammes de classes
        \item Rendre le travail réalisé
    \end{itemize}

\item[\textbullet]  5\ieme{} semaine
    
	\begin{itemize}
        \item Diagrammes de classes
        \item Diagrammes de séquences détaillés
    \end{itemize}

\item[\textbullet] 6\ieme{} semaine
   
	 \begin{itemize}
        \item Finaliser le travail
    \end{itemize}

\item[\textbullet]  7\ieme{} semaine
   
	 \begin{itemize}
        \item Rendre le rapport final
    \end{itemize}

\end{itemize}